打算買ergohuman有野想問

想問精英版同豪華版其實係咪無乜分別

我見爭成千幾蚊

本來諗住買豪華版

但睇落好似用料好似無咩分別

如果係咁我買精英版抵玩好多

同埋有無邊度買係最平

張電莖椅坐左2年ER ER聲

已經忍唔住想快D Dum 7左佢